施丹一生都算傳奇

整個職業生涯都處於頂峰 退場方式次次都傳奇過人

仲停緊賽

紅牌？

真 個3場停哂未

爆足一周

想當年睇直播真係笑左 佢諗都無諗就一野頂落去 難為啲隊友

又唔係未拎過，比人屌家姐，佛都有火

屌你家姐快過火車 係人都嬲啦

佢有一期冇牌教波都比人停過下

第一個係肉酸老母到自己走人既領隊
踢波又踢到無人唔服佢

終於有人係皇全身而退 衣錦還鄉

原來要三連歐聯先爆到機

你叫後者情何以堪

佢d仔點算
無得上位了

屌奶星 打龍怕波 不了

直入國家隊

咁撚顛

真球王…

美斯食屎啦…

唔踢都唔洗憂了